/* 
  Localizable.strings
  Maishoku

  Created by Jonathan Sweemer on 11/25/11.
  Copyright (c) 2011 Dynaptico LLC. All rights reserved.
*/

/* AppDelegate */
"Network Error" = "네트워크 에러";
"Check Connection" = "네트워크 연결 상태를 확인해주세요";

/* CartViewController */
"Total Price" = "합계";
"Cart" = "카트트";
"Checkout" = "체크아웃";
"Add To Favorites" = "즐거 찾기 추가";
"Favorite Added" = "즐겨 찾기 추가 완료";
"Favorite Failed" = "즐겨 찾기 추가 에러";
"Amount Remaining" = "%d엔은 부족합니다";

/* CheckoutViewController */
"Order Failed" = "주문은 실패했습니다";
"Contact Support" = "support@maishoku.com한테 연락하세요";
"Confirm Order" = "주문 확인";
"Order Confirmed" = "주문은 완료되었습니다\n배달 예정 시간은";
"Cash" = "현금";
"Credit Card" = "신용카드";
"Credit Card Number" = "신용카드 번호";
"Expiration Date" = "유효 기간";
"Security Code" = "보안 코드";
"Save Card" = "카드 저장";
"New Card" = "새 카드";
"Saved Card" = "저장된 카드";
"Add Instructions" = "음식점에게 코멘트 추가";

/* ItemTableViewController */
"Menu" = "메뉴";
"Failed To Load Items" = "서버에 접속하지 못했습니다";

/* ItemViewController */
"Quantity" = "수량";
"Quantity In Cart" = "카트 안에";
"Failed To Load Item" = "서버에 접속하지 못했습니다";
"Load Screen Again" = "한 번 더 시도하세요";
"Add To Cart" = "카트에 넣기";
"Update Cart" = "카트를 갱신";
"Add Toppings" = "토핑 추가";
"No Toppings" = "이 상품은 토핑이 없습니다";
"No Options" = "이 상품은 옵션이 없습니다";

/* LocationViewController */
"Select Address" = "주소를 선택하세요";
"Add New Address" = "새 주소 추가";
"Logout" = "로그아웃";
"Delivery" = "배달";
"Pickup" = "포장";
"Restaurants" = "음식점";
"Favorites" = "즐겨 찾기";
"Groups" = "그룹";
"Getting Location" = "현위치 검색중...";
"Locating Failed" = "현위치 찾을 수 없습니다";

/* LoginViewController */
"Username" = "회원이름";
"Password" = "비밀번호";
"Login" = "로그인";
"Sign Up" = "회원가입";
"Login Failed" = "로그인 실패했습니다";
"Please Try Again" = "다시 한 번 입력하세요";

/* NewAddressViewController */
"Enter New Address" = "새 주소를 입력하세요";
"Failed To Add New Address" = "잘못된 주소입니다";
"Submit" = "전송";
"Cancel" = "취소";

/* NewGroupViewController */
"Group Name" = "그룹 이름";
"Awesome Group" = "짱그룹";

/* RestaurantTableViewController */
"Failed To Load Restaurants" = "서버에 접속하지 못했습니다";

/* RestaurantViewController */
"Delivery Time" = "배달 예정 시간";
"Minimum Order" = "최저 주문 가격";
"Cuisines" = "장르";
"See Menu" = "메뉴 보기";
"Address" = "주소";
"Phone Order" = "전화 번호";

/* SignUpViewController */
"Passwords Are Not Same" = "비밀번호가 일치하지 않습니다";
"Phone Number Invalid" = "잘못된 전화번호입니다";
"Phone Number Format" = "0로 시작하고 10숫자 이상의 번호를 입력하세요";
"Email Invalid" = "잘못된 이메일 주소입니다";
"Please Enter Valid Email" = "정확한 이메일 주소를 다시 입력해주세요";
"Error" = "에러";
"Sign Up Complete" = "회원등록 완료";
"Check Your Email" = "이메일을 확인해주세요";
"Password Confirm" = "비밀번호 재입력";
"Email" = "이메일";
"Phone Number" = "전화 번호";

/* ToppingsViewController */
"Choose Toppings" = "토핑을 선택하세요";